rt之前諗清楚昂山素姬重新掌權係咪對我哋真係有好處？

如果今次昂山素姬贏咗，緬甸依然會繼續奶共，但係如果軍政府贏咗，唔代表人民嘅革命會完結，但係佢哋會再推舉一個新嘅領袖上台，先至有機會令緬甸唔再受中國控制。依家我哋應該做嘅係rt泰國嘅新聞，將世界嘅注意力擺返喺泰國到

諗清楚我哋而家嘅情況仲容唔容許我哋咁左膠

自推

1

2

4

昂山素姬 ＝ 一舊屎（權力使人變屎）
軍政府 ＝ 另一舊屎（本身就係屎）

重點係，點解要人食屎
哪裡有壓迫，哪裡就有反抗

係，所以如果今次佢哋贏咗咪係昂山素姬上返台，只有呢隻共狗死咗，佢哋再革命先至有機會唔使食屎

你唔食屎 唔通有錢佬食屎？

軍方 = 超級瀨共
昂山政權 = 依家瀨緊共 有機會改變
兩害取其輕 點解昂山政權當道對政治大氣候冇好處
而且緬甸如果過到呢一關絕對可以係西方國家潛在盟友
因為緬甸人一定意識到中共魔爪恐怖之處
反而如果軍方成功屠城只會比中共bypass得到印度洋資源
大大增強中共國力 擴大中共勢力分佈
冇理由要用小人之心度君子之腹

食緊啦，食左廿年多，依家仲越來越多

軍佬就係同支那傾掂數先開波，奶得仲勁

一係就以後唔駛食 一係輸左呢大半世都食唔翻飯

就算昂山素姬上返台，中共一樣可以攞到印度洋嘅資源，唯一嘅可能性就係出現第三個領袖，而如果今次中國支持嘅軍政府贏咗，會令到緬甸人根深蒂固憎恨中國，到時新嘅領袖先至唔會再奶共

其實係有啲矛盾

昂山總算在制度內有得推翻（幾個月之前我仲信，但見到支登咁我已經唔信啦）

但軍政府的話根本唔係同你玩制度......

香港都係咁，不遠矣

今次人民成功你估緬人仲會比佢親共？昂山代表既意義唔係佢自己既外交立場，而係人民既認受性，緬甸人經過今次中共介入仲點會比你親共呀

唔排除有呢個可能性
但係所有可能性入面依家最差一定一定係軍方掌權
at least 昂山係仲會care西方國家 有機會成為盟友 或者 at least唔會再考慮做中共盟友 只繼續維持商業關係
到時做到呢步已經係reduce緊中共個power
當然ideal case係緬甸人醒覺 發覺中共痴線佬趕佢地走

昂山仲有D機會比前美國制裁下收儉D

兩害取其輕 點都一定係軍政府瀨得勁過昂山

佢一定會繼續同中國做盟友，因為羅興亞人嘅問題佢冇可能再埋到西方國家推。

少少關於緬甸示威嘅資訊

What’s happening on Myanmar? (示威背景短片）

呢條片可以睇到示威者係反政變同時反中國

佢哋不嬲都係排華，唔鍾意中國，只係因為羅興亞人同西方國家反晒面，先至會黐中國。

左你老母膠咩 乜柒都左膠

就係你呢啲傻鳩濫用到原意都扭曲埋

我正正就係覺得佢地經過呢次冇可能會埋有極權國家特徵既中共堆
maybe 維持現狀 繼續生意來往
maybe get china the fuck off the country
當然昂山未必會埋到西方國家堆 而西方國家其實都唔會平等看待昂山 i.e.亞洲國家
羅興亞人又係一個好複雜既問題 有其他巴打都講過羅興亞人都殺咗好多好多緬甸人 對緬甸人黎講羅興亞人有如isis 我地未必figure到昂山種族清洗羅興亞人個背後動機